[認真一問] 光復元朗係 727 定 728 定Both

蘋果同有啲地方宣傳728
但我見連登又話轉左727
又見到有人話727係勇武 728係遊行

如果一日勇武一日和理非
好處係勇武可以更靈活 不受拖累 大家揀岩自己既日子出
但壞處係分散人流 727勇武既人冇左和理非backup 黑社會可能更癲 勇武更易受傷 而冇咁勇既人亦可能唔敢出 支援唔到

如果集中一日 多左和理非/冇咁勇既人support 可能可以以量取勝 令黑社會淆 前線冇咁易傷
但壞處係可能多左老弱婦孺 令佢地受傷 又或者拖累勇武進度

以下開放討論 此行兇險 希望大家認真考慮

推

both

唔想見到達哥上熱門，集中推727定728

本身728
因爲覺得728星期日第二日好多人要返工
而且好多人出入大西北花好多時間，咪建議轉727，星期六可以留夜d ma

都有道理 但應該集中一日搞 定分兩日好

達哥關我撚事咩

所以咪幫你推

推啊 真係好多義士唔知㗎

兩日都去呀
I can do this all day

Push

727如果冇勇武嘅心都建議唔好去了

光復香港 時代革命
全民頭盔月

集中727呀 只係因為本身係728 仲有人未知轉左727

推 我見出面有人仲講緊728

同埋要諗點宣傳
如果宣傳純開片會有好多人唔敢出
變相勇武會好危險
如果係遊行方式
勇武打頭陣 和理非後面support 會多啲人出
大家點睇